[急市民所急] 關愛基金撥4.5億 助8萬基層戶換數碼電視或機頂盒

關愛基金撥4.5億 助8萬基層戶換數碼電視或機頂盒

政府已落實今年12月1日起終止模擬電視廣播，並全面進行數碼廣播。政府將推出援助計劃，為有需要援助的模擬電視住戶添置數碼電視接收器材，例如加裝機頂盒、更換數碼電視機等。商務及經濟發展局局長邱騰華稱，將透過關愛基金斥資4.5億元，料8萬個低收入、長者等合資格基層戶受惠。

on9